撚貓日

好得意

推行動post，thx

好J

養貓個d除左撚貓日，日日都俾貓撚